De dispositie van alles in de kamers, van het grootste object op de minst; de plaatsing van de kleuren, de elegante variëteit en contrast verkregen door zuinigheid in trifles, door fijne handen, heldere ogen, en gezond verstand; werden tegelijk zo aangenaam , zo expressief van hun opdrachtgever, zoals Mr. vrachtwagen stond te kijken over hem zeer stoelen en tafels leek hem te vragen, met iets van die eigenaardige uitdrukking waarvan hij wist dat ze zo goed , of hij?
